[突發，未FC] Boris Johnson 或會同一個用BNO移民英國嘅香港人家庭 做video call?!

Talk with action

coco gor?

估下會講乜...

We welcome all BNO holders

local fee指日可待

五毛狗：

香港人d英文

唔好失禮好喎

應該用一啲唔係太流利丶唔鹹唔淡嘅英文做訪問
更加可見香港人就算語言真係唔好，都好有呢一個熱心丶衝勁移民去英國呢個自由民主土地

唔咸唔淡 講幾句我驚PM聽唔明。大家dead air

太流利嘅話，一係睇落好假，一係睇落去就好似令到好多英文唔係咁好嘅家庭好有壓力

成件事唔夠貼地
依家走難喎

希望受訪者唔會影衰香港人

搵d有港式口音但又流利既人最好

唔知受訪者背景會唔會有光時旗同港英旗

如果兩樣都有齊

咁就好玩

記住同BJ講香港3萬隻狗對英國有國安威脅
唔好比佢哋入境

應該有組織安排， 但係如果個組織係藍或黑就大獲喇